呢條片係咪有心玩鳩LIA？

咁樣左右對比

gif圖都唔駛整

離譜到

發現Lia 個Dance Break睇落去勁七勁尷尬原來係唔關個舞事
Yeji yuna 演 跳得好正常

根本就係

好柒啊

本身D動作都唔夠力
本身100%既動作比佢做得番30%
咪變左好似唔知佢想做定唔想做咁
冇嗰種7到盡頭便是型既感覺

法國佢一開口佢D舞就即刻跌晒watt

到底itzy 今次回歸可以有幾多個Lia post ?

個額頭俾人用marker畫花咗定點

Lia勁正

動作幅度細咗 力度細咗
同慢過其他人少少搞到唔齊